「不做真相仲裁者」朱克伯格拒干預

全文

「不做真相仲裁者」朱克伯格拒干預

朱克伯格

社交媒體巨擘facebook行政總裁朱克伯格批評Twitter不應該為美國總統特朗普兩條推文加上查明事實的標註，並指私人公司不應擔當「真相的仲裁者」。

對於Twitter首次在特朗普推文下加入連結，指「特朗普毫無根據地稱郵寄選票會導致選民欺詐」。朱克伯格接受霍士新聞台記者佩里諾的訪問時說，「我們就這事擁有與Twitter不同的政策。我強烈地相信fb不應該為人們在網上的所有言論，擔當真相的仲裁者。整體來說，。。。。。。。。。

Twitter：連結矛盾陳述

相關新聞：社交網打假兩難：不理捱轟 干預受壓

Twitter行政總裁多爾西就推文指，平台在推文加入標註「不代表我們擔當了『真相的仲裁者』」，此舉的目的是要把「互相矛盾的陳述連結起來，顯示持不一樣觀點的資訊，讓人們自行判斷」。多家社交媒體巨擘就應否審查政治言論的真偽有過多番爭論，fb去年起採取不干預態度；Twitter則停登政治廣告，今個月起更為具事實爭議的推文，貼上請用戶查明事實的提示。。。。。。。。。。。

英國《泰晤士報》

講政治審查twitter同FB比連車尾燈都見唔到

講政治審查google 最撚勁
嚴過tiktok

依家兩家轉邊玩

請撚晒啲支那五毛做言論審查
緊係做唔到真相仲裁啦冚家剷

期待美國公司鬥黃

youtube 頭號PK

豬閪八嘎最無資格講

YouTube = Google

同中共極權國講公平 已經唔公平，因為已經斜哂落中共度

其實TWITTER愈咁做 TRUMP愈有理由當選
傻既都知班友收左錢打壓TRUMP

你條奶共狗

唔明朱閪做咩掉轉左槍頭
但Twitter真係好撚仆街
華春螢同趙立堅果班日日fake news就唔理
Obamagate個tag又censor埋
依家走去FC Trump?
有咩資格?

奶極共匪都唔會俾你入支那，收皮啦朱閪

因為Twitter就係左膠
Periscope 下邊直頭有句
Proudly made in America by immigrants

相反Facebook個問題係海外office比共諜滲透晒

朱閪係唔會唔奶
佢屋企已經有隻支那閪比佢日奶夜奶

佢地個種唔係係你地心中個種，其實係咬侵侵

俾侵侵借機整頓社交平台,Twitter好鳩蠢

收皮啦係死豬西

講審查facebook 真係最勁

奶共奶到雪雪聲

豬西個 fb 唔好得好多